求下你大台(民陣) 可唔可以下個禮拜日吹雞發起大遊行

事到如今，暴力既事幾乎日日發生，警察既目無法紀、濫用武力同濫捕、仲有鄉黑警合作。
引致我地前線抗爭既手足、無數市民街坊受傷被捕，前線既記者採訪自由日益被壓。

係過去兩個月既民憤不斷升溫，然而最近既群眾運動好似失左焦點同冇左方向。係度懇請民陣，作為一個極具號召力既組織，發起一場大型既遊行集會去比壓力呢個政府、比外國既傳媒機構睇到。

要做民意統計
仲有幾多民意

經過721之後
仲有幾多人支持嗰政府